其實麥當勞係咪長期請唔夠人

見親返工個d一係中學生一係c9黎

個價咁低搵鬼做

38... 點做呀
番十個鐘先$380...

計埋通宵津貼接近65-70
平時個價得50左右

kfc mcdonald

逢in必請 基本上表都唔駛填 有手有腳就請

我講粗口罵個經理佢唔請

之前in過幾份飲食都冇回覆，係得m記同埋一間茶記有回覆

試過....照請

請問你是咪on9？